港元強到仆街

仲話換美金

又係得個講字